(賽後檢討). 以後籌備活動可唔可以係連登開傾?

我知道每位手足其實對最近運動都好著緊
但係就唔同地方，時間搞活動係有唔同既意見
就好似聽日荃葵青VS機場咁

大家仲記唔記得運動可以維持到咁耐
係因為不分化
你地再開post互屌係損人不利己
不如用d怒氣屌柒政府黑警

TG 唔係人人都有
Admin 係到扮大台
點解唔放上連登開post傾？

第一 透明度大
手足一上來就知討論緊邊日既行動
都唔會有admin大哂既情況
唔洗下下上TG先見到

第二 諗清楚先回應
TG 你一句我一句，message 洗得咁快呢d邊係討論
叫做辯論
係連登你睇左手足講咩，組織好哂先再回覆
大家睇都易d

第三 地點係邊到搞大家話事
TG一開就講撚定係邊到搞
其他手足連討論既機會都無
係到大家有咩意見就講，以日期做主題討論

最重要係定好左既活動唔好再轉時間
結婚咁小事都唔會改時間
你出來遊行咁大件事就會肯改？

聽日話撚左去荃葵青就荃葵青
咪撚再轉
機場既話星期一，下星期繼續塞爆佢！

(咪撚再問點解我d post成日唔同風向了，係有2個時區既admin)

太早開屌

五大訴求，缺一不可
林鄭黑警，屌你老母

true, 最初的起點, 亦係最好嘅出發點

Ching 個ac
2個人用？

早d訓啦手足

勤仔係一個意念